[戰術討論] 藍色恐怖

其實E家MON PO 9 收風收得咁快，根據最近既部署走勢，POPO基本係活動當日已經一早諗好左對策，主要有8招:
1)自家RB
2)商場早收
3)黨鐵全封
4)黨鐵運兵
5)巴士改道
6)獸人卧底
7)運用非9車載9
8)派出刺客跟蹤手足
當中 6、7同8 可以靠經驗累積學識點睇穿（可能係未來新職業或哨兵新技能），1-5都係無法阻止並不能夠以SOP解決。但係1-5本身就會阻礙正常社會運作，對普通市民既影響，同長期和理非遊行及勇武抗爭係無分別。百日抗爭時至今日，可能有人認為民意一早定左，無限勇武係唔會令普通人立場轉，但事實係真係有人由淺黃變中立甚至藍，佢地既理由除左係認為暴力不能接受外，不外乎係影響民生同阻人搵食，客觀上呢一點根本係無得拗，呢D人選擇將民生問題歸咎於手足，要說服佢地明白我方係對抗暴政未必係咁容易。我認為抗爭將來既方向應該令D人轉向認為民生問題係政府同警黑造成，令政府既算盤打唔響。方法係向MON PO 9散發大量活動假資訊，要佢地全天候18句戒備，而我地呢邊有幾個情況:
1) 完全無人出黎
2) 一時有D地方堅有大量手足，有D地方根本無人
3) 固定幾個大區快閃，外加幾個地方限時BOSS降臨
以上玩法有咩好處呢?
1) 浪費9力
2) 分散9力
3) 延長抗爭週期，順便過埋香港人權與民主法案，從而加大對方鎮壓成本
4) 減少手足被捕
5) 只有幾次無手足出而對方全軍出擊戒嚴，普通人就有好大機會見到係D狗製造民生問題
6) 以逸待勞既由佢地變左我地，手足出撃時體力更加足夠

當然都唔係無壞處啦:
1) 手足有機會俾假消息伏而送頭，不過可以靠變身系統解決
2) 精神崩潰既9捉到手足時可能會更加癲
3) 全假戰術可能會令外媒以為香港停止阻爭，甚至令香港人權與民主法案過唔到(機會低D)
4) 外媒可能會認為新聞價值下降而派少左記者，對文宣同臨敵既DEBUFF都不利
5) 政府可能會伺機話緊急法同禁蒙面法有效

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

自推12

自推13

自推14

自推15

自推16

自推17

自推18

自推19

自推20